慳錢家庭｜曾蔭權夫婦G4保鏢陪同下齋睇唔買 帶兩支水行一日商場涼冷氣

武漢肺炎疫情下，市道不景，零售業界叫苦，商場方面亦怕有人流但沒消費，要是多幾位曾蔭權夫婦這種客人，只逛不光顧，真的冷氣費也蝕給他。其實，他每月有8萬元長俸，有需要省吃儉用嗎？

律師條數好甘呀

打官司都打到窮啦

佢唔行商場就會唔開冷氣?

馬英九看手錶

我都記得佢當年打官司打到無咩錢剩

條友不嬲都係世界仔，唔扮係商場仆親鑿你一筆咪偷笑囉

唔係買嘢又行商場，想中肺炎攞5000蚊？

痴撚線，行街唔買嘢都要公審，拉佢違反國安法啦，on99

齋睇唔買有咩問題？
一啲問題都無

蘋果已被招安
同百份一隸

洗唔洗行一間掃一間先叫豪氣呀

佢冇出賣香港人 你就隻字不提
佢唔肯聽西環老點，自己揀律政司和財政司， 你又隻字不提
就係因為佢唔肯就範，689一上台就幫西環的佢踎監，啲所謂證據
全部莫須有，話唔定係共產匪類設局陷害佢

行街都唔撚得睇唔啱咪唔買囉，又要屌

公道講句，人地慳又屌，大使個陣又屌架啦，點都死

當年報貪曾 同 唐唐僭建都係蘋果第一個頭條爆出嚟

又唔可以話莫須有嘅
不過你唔聽話 咪郁你咯
其他人聽話 咪當無事發生

好快林奠仲窮過佢

咁都係新聞

監躉權

所以支那先至要搞佢

講貪無人夠689叻
一貪就貪5000萬

係唔買嘢！吹呀？

齋睇唔買攬炒師

記者真係好撚垃圾

咁咪姐係莫須有

佢係窮過之前，唔買嘢都唔得
咩心態

佢唯一要屌嘅就係幫地產佬幫得好緊要
佢嗰幾年直頭基本上係任由房屋市場炒賣上漲

但係對比起689丶西女人
佢嘅罪行真係唔係咁大

做乜鳩，行街就一定要買嘢？屌你老味，我都去做sales啦。

黃仁龍都講過佢點頂住大陸壓力, 佢只係正宗香港人貪小便宜有閪就屌有波就渣.

最後判佢技術性無罪俾佢拎翻所有福利等死, 亦都係中央比所有香港做官既一個警號順我者生逆我者亡.

大陸亦都借貪曾呢件事將港英餘孽整臭個名, 係中國誹謗香港既其中一步.

係咪冇左份長糧

毒果做乜撚野咁都要報

睇唔啱唔買野都俾人屌

買嘢又話佢購物狂
唔買又話佢孤寒

on99

蘋果同各大傳媒質素

同心口罩

宜家嘅世代 新聞即娛樂

蘋果同啲sales有親咩
人哋唔買咪唔買囉

蘋果=五毛 左報！

送禮送鹹蛋...想畀佢攞黎賣?

佢上一手就係因為房地產大跌而要落台，跟手嗰個由個市場升都係正常人心態

曾蔭權算唔算黃？幫香港頂住大陸咁多年

起碼唔係紅同藍掛？

嗰個黃仁龍係咁多任律政司唯一清官

好過689垃圾董多多聲啦

冷氣都入佢數

window shopping 都唔俾，on 撚99
睇岩咪買，睇唔岩咪唔買
想買樣野商場冇咪冇得買
有得買第價貴過第二邊咪唔買
人地純行商場拍下拖咪乜都唔買

壹週刊黎架, 不嬲多娛樂八卦野, 上面o的五毛質素真係低

做左政協咪唔洗比人針住告囉

佢唔係冇左位糧咩？

真係好慳錢，請G4一日要幾錢？

唔駛執紙皮算係咁啦

唐唐僭建好似係明報

和你shop

政府俾

大撚把人係咁嫁啦

淨係買樓送身份證, 已經將香港最寶貴的兩樣嘢出賣啦

佢任內有做土地研究
睇下駛唔駛重新起屋

當時嘅發展局局長同班手下研究完，
話唔駛起

當時發展局局長係邊個？
就係777
（公道講，雖然份report唔係777一個人負責，佢班下屬出個on9結論都有責任）

而曾蔭權最錯，就係搵番777條八婆返政府

政府比
香港唯一做得一任既前特首都有G4

曾蔭權先係賣港賣得最撚勁果個

要是多幾位記者這種客人，只影人不光顧，真的冷氣費也蝕給他。

唔買又比人話唔買
買又比人話大洗
其實點都死

係得習總先有呢份豪氣(月入1萬)

香港得兩大話事人，唔係西環就係地產佬，你覺得可以兩邊都唔企?

消磨下時間啫

On99齋睇唔買都有錯
屌你老母你行過邊間鋪唔買野都同我跪地認錯啊

無聊記者...

但買樓既有錢大陸人 香港真係唔要？我只係憎果d 低質既大陸人 同南亞人 only

香港人 : 唔買野都屌

香港人已經無野係唔屌
呼吸大口啲都屌柒你

公眾人物日常生活擺喺娛樂新聞無問題，唔同嘅

係既洗坐監？

俾你講咗

佢知太多野。
唔會怕被告同無錢生活

點只黃，直頭係手足

買野俾藍屍屌貪污仲有錢洗
唔買野又俾黃屍嫌人唔消費

佢都算係咁

記者嘆足一日冷氣當做左野

呢個世界冇重要嘅新聞咩？報埋晒啲戇鳩野
唔好再俾錢蘋果一仔啦

個個行街都會買嘢咩戇撚鳩
以為睇緊連登仔開post 唔買嘢都要屌

蘋果你再報垃圾真係唔想續

行得商場就唔好怕俾人影

蘋果愈嚟愈垃圾
俾人屌極都唔爭氣

8萬對佢黎講好少
洗開大會唔夠用

咁689 777 應該點形容

丫呢個冚家拉。。。其實佢好唔好，無689,777咁大回響喎

掛住佢間東海花園，開淫party

佢貪小便宜應該俾支那D官笑佢無大志。

宜家支共連扮都唔扮 直接管治

解釋下?

以為東方

呀曾俾人迫害個陣 班支媒都係幸災樂禍

個班人推到個樓價十幾年升3~4倍有咩好 直頭痴撚線

睇完淨係覺得佢好清廉

宜加小左佢地 樓價都無跌 其實香港內需真係好大😂 根本就係土地不足 當然剷左元朗就會夠 可惜 同埋香港本身炒樓拓價既 都係香港有錢人 大陸既 黎得有幾多呀 一年二三萬個 都炒唔到d 咩啦

我睇到都覺得搞笑，得罪支那咁自然要拉攏第二個勢力保自己當人無敵咩

心水清

升到咁嘅樣好難會插水式跌，已經養肥晒d 業主老閪都唔會減半放啦，所以而家d 樓咪為咗keep 住個呎價又等人買得起所以起到鬼死咁細間
好多大陸人黎香港買幾間樓走錢間樓唔住架，無佢地點會升得咁快你睇返以前樓價個升幅 有錢個d 一個都掃到十間啦

我以為篇文係東方日報寫

777 只係食正條水上位做傀儡
背後根本咪又係老董 689

壹週刊黎

曾蔭權涼冷氣

貪曾好似係百份先爆

搭小巴係咪嗌後數，搭巴士就扮八達通嘟一聲

變咗白粉報
行街唔買嘢都唔得

咁都五毛

仲有菲律賓人質事件果次

在2010年政改方案時，政府方案在立法會仍未夠票通過，當時時間無多。黃仁龍說，在關鍵時刻，曾蔭權作出及時且困難決定，採納民主黨政改方案。

原本政改方案係點?

年紀大物慾低好多
行下唔買好正常喎

為左立法會民主成份增加 多10個全民投票議席，以辭職為脅逼中共接受政改方面 呢樣已經無得講，有邊個特首敢咁做? 更不要講做中共隻狗既其餘幾個前特首了

window shopping同年紀有咩關係

#34肯定係

一仔已經垃圾到要造呢D新聞

我到而家都唔明
點解收受利益果個要坐
提供利益果個唔使拉

咩原來坐過監政府仲會俾G4佢

信做政府會黃就多撚餘啦，最多係無咁仆街啫。

但咁又點，如果俾4皮嘢一個月，要做狗打鳩香港人，肯定幾萬人搶住做。

唔好再FF 會有大機構係為香港人做嘢，政府唔會，商家佬更加唔會，更何況香港人本身就無籌碼。

想知個記者除咗曾蔭權之外消費咗啲咩 一定好大生意

菲律賓單野上面有冇出過聲？
中國人？同胞？

保護定軟禁 邊個知

好彩你話係對比起689同777

以前對佢都無乜好感，但經過689&777先至深深體會到
Donald忍受極大屈辱都冇口出惡言，一直忍辱負重
為乜？ 就係唔想香港人擔心佢，亦唔想捲起千層浪
當然亦都為咗佢仲係政府醫院打工個仔，仲有新抱

當年記得佢想拉攏東盟，話搞個亞洲單一貨幣，今日睇當然有啲硬膠，但都好明顯睇到佢唔想睇上面啲面色

老董推23條
689推國教
777更不用講
惟獨曾生任內無推過中共政治任務，佢頂左幾多/拖左幾多有眼見

唔使比論據

菲律賓單野佢唔理香港無外交權，直接打比菲律賓總統，又將菲律賓擺落旅遊黑名單，其實算係咁

以佢既人脈關係, 隨時叫人出來呃餐食都得

痴撚線 冇野岩咪唔買

仲有東亞運足球香港隊奪冠，佢親自入場熱烈打氣，睇得出佢真係以香港隊為港增光為榮

佢贏左官司、每個月都可以攞近十皮長俸，又住緊豪宅，有錢過9成半連登仔喇

醒既話就就去英國退休

時間問題

係咁多個凸有之中,得佢肯為香港人出頭
其他係送頭

佢衰整唔會出賣香港人

齋睇唔買得罪你咩

比着其他人一定會政治正確行先 話外交權係中共負責乜都唔做，睇得出佢真心為愛香港人 真心感到心痛

知唔知咩係莫須有？

行入商場就一定要買嘢㗎咩

呢啲新聞先有點擊率蘋果本身係咁，立場都有時會咁。
有錢課蘋果立場，支持傳真社好過。

佢唔賣地，唔起公、居屋
咁都無出賣香港人？

對比老懵董都係

做咩撚，一定要買野架咩，我成日去鳩行無野買

起公屋咪又係益晒大陸人，唔通會益本土香港人咩！
大陸人一嚟就被配給公屋，香港人等到死都未上到樓

無 八卦 唔係新聞

壹週同毒果日報定位都唔同

典型香港仔齋睇唔買涼冷氣有乜問題?
你話撞老董 689 777 商場齋睇唔買就真係新聞

佢係老董時代做完社署
本來過咗英國做比較非核心嘅位
係曾蔭權組自己班底吧時候調翻佢返香港

佢算係咁

起碼冇賣港先

佢真係好鐘意香港喎，仲係度住

佢有鬼錢咩,唔留係香港,唔通去UK咩

前一哥曾蔭陪都無出現好多年啦
可能果時佢死都唔肯國際上整臭香港警隊個朵，唔聽呀爺做

老奉入去就要買？

曾最後贏咗，應該全數律政司比

公屋根本就on9
正常有工返香港人根本唔撚會申請到
老實講
香港唔係支共就係地產
點都局住要兩害取其輕
唔係當佢自己人
起碼一定唔係最大敵人先